有D人唸野會用手整D牙 真係好核突

有D人唸野會用手整D牙/MEET D嘴唇皮 真係好核突
好嘔心
D同事用我部電腦隻MOUSE , D 口水味好臭 好唔衛生

佢係靚仔你狗衝去奶乾淨隻滑鼠添啦

唔會

好Q核突

忍唔住即刻去用酒精洗手液